[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

講唔講句RIP有乜所謂
中意就講唔中意就唔講

肯定有打手開posts引戰洗版
聽日冚家鏟01又有嘢寫

同一招玩咗幾年啦

RIP 集體回憶
但唔同意佢政治立場

似假膠多過5毛

美國旗

［同我食撚哂佢］台灣鳯梨（產品喺 菓間網店、阿木台灣麵有售 一菓欄 水果博士 巴打鮮果 籌備中

,

張竹君老公

勤力啲撳username起底

好容易發現 空account 或者一年內空

account可以賣

啱阿，啲留言極端，喺度

正常人都無乜太大感覺，係班or喺度吹風

2019年7月尾嗰時港共撥咗錢搞網上公關
留意好多開post黃但留言分化、奇怪嘅
都係7-8月開account 或 開始活躍番

例子

吳孟達無公開撐警屌你暴徒曱甴，死左都唔可以一句rip

THX樓主, 呢招真係玩極都唔厭, 推下台灣鳳梨同BNO唔撚得既, 係都要鬥黎鬥去

好多五毛借鬧尻達叔黎抹黑手足形象

幫推
一有機會就傾巢而出

幫推

正評+推

推

係
個個post 都見班五毛

連登思想：
要你allin支持運動
大陸搵食既唔准係微博話自己係中國人，應該大大力支持反送中
好喇，返唔到大陸搵食喇，香港人又養唔起佢
但自己呢？叫你罷工又呢又六
又話冇左份工點支持反送中

我無特別感覺 唔認為要特別可惜 或者特別去眨低佢

反而有批藍屍五毛借連登個名黎放負踩港 咁講唔過去 所以都係決定留言屌多次佢地老母

今朝果條借達叔踩港既仆街一早扑左

跟據佢既支那邏輯 689都係人黎 我地要尊重同珍惜佢 因為隻狗曾經登報屌八九六四

傻既都知 講唔通啦 借題發揮 轉移視線

踩港矮化香港人先係呢班仆街既目的

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

完全唔明點解可以咁撚柒多個PO講佢

你件垃圾

咪就係呢個post想講嘅嘢
引哂2邊嘅人出嚟又嘈過
令人進一步更加唔想上連登

兩邊都係戇鳩
普通藍屍死有咩值得慶祝
除非係三司十二局D首長啦

時刻提防共黨挑撥矛盾

一早講撚左 又係制造d 無謂既矛盾 放到好大
pr 食屎狗 吳孟達死根本就wfc pr 撚刻意放大到有部份人好極端關注同可惜 又有部份極端憎恨
又用黎用去都係呢D 爛招

agree 其二係制造D 人上連登就係睇人鬥鬧既局面 令人分離呢個平台 Pr 撚 醒下啦 過左成年 香港人無咁戇鳩會為呢D 無謂野 再比你班撚樣轉移視線

簡單而清晰

達叔係藍絲黎
你rip 乜
對唔對得住手足

仲有可以留意到 佢一死其實一開波根本無咩po 話懷念個D pr 撚已經開定po 話你班撚樣做咩懷念個藍絲藝員 一開波已經講到好嚴重 好似全城已經支持政府 支持共產黨咁 跟住接落黎就係一堆po 鬥鬧
又玩呢招

五毛出沒注意

收嗲啦戇鳩cc狗
成班弱智當執到寶咁
有兩邊意見好撚出奇呀？
多人討論咪多post上熱門囉
你可以討論人地就唔討論得？
咁叫人唔好搞美國旗係唔係五毛呀正垃圾

係啊
有第三邊意見覺得有五毛又幾撚奇啊
你可以討論得其他人就唔得？
有阻到你開多一千個post屌達叔咩

其他人唔知
我唔係

咁你懷疑緊邊個開達叔post嘅係五毛呀
係度打稻草人冇意思㗎喎
次次有咩爭議議題就屈五毛扮兩邊吹風柒撚到

我上面貼咗一個
出面好多post都有其他人tag咗

我話有五毛帶風
我冇講過屌人rip = 五毛
唔好偷換概念打稻草人